有冇人試過bitdefender refund?

之前夠期自己續咗，但係唔知原來佢不嬲有automatic renewal 而我冇閂到 搞到扣多咗我錢，sd咗個request, 佢個網又寫明24-28 hrs內會reply, 但而家乜都冇

有冇用家試過類似嘅情況?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

頭先live chat 都幾好，好快就應